de woorden waren nauwelijks uit zijn mond voordat een man verscheen bij de deur van de kamer, een zeer vet en potige man, met een zware stok in zijn hand.
Miss Hunter schreeuwden en krompen tegen de muur bij de aanblik van hem, maar Sherlock Holmes sprang vooruit en confronteerde hem.
"Je boef!"
zei hij, "Waar is uw dochter?"
De dikke man zijn ogen rond, en vervolgens op de open dakraam.
"Het is voor mij ertoe u te vragen dat," hij shrieked, "je dieven!
Spies en dieven!
Ik heb gepakt, heb ik?
Je bent in mijn macht.
Ik zal u!"
Hij draaide en clattered onderaan de trap zo hard als hij kon gaan.
"Hij is gegaan voor de hond!"
riep Miss Hunter.
"Ik heb mijn pistool," zei I.
"Beter sluit de deur," huilde Holmes, en wij allen gehaast naar de trap.
Wij nauwelijks bereikt in de hal toen we hoorden dat het rumoer van een hond, en vervolgens een schreeuw van pijn, met een verschrikkelijk verontrustend geluid dat het was verschrikkelijk om naar te luisteren.
Een oudere man met een rood gezicht en schudden ledematen kwamen maar liefst op een zijdeur.
"Mijn God!"
riep hij.
"Iemand heeft losgemaakt van de hond.
